警總有人係度帶頭不停挑釁警察

第一次開PO，因為真係好擔心

係網上不停見到巴絲話千祈唔好衝警總，但依家直播有個肥仔疑似搞事，不停挑釁警察，又話要打7佢地又叫D警察打佢，在場好多人比佢起哄到，無疑分化，只係好擔心D在場既人

直播不停好多人叫大家唔好附和佢，所以小女子有D擔心，求廣傳，大家一齊幫下眼，如果係我搞錯左，咁係度同咁多位道歉先

又係呢位唔冷靜既巴打

sor太緊張打錯字，想講無心分化，對唔住

畫家都唔識

熟口熟面啦 畫家呀嘛 訓過旺角實識
智力有問題 控制唔到 由佢叫 唔洗理

搵人問佢收幾錢

之前16號又係佢係阻巴士 赤身光頭佬

的佢去後面冷靜下先喇
家下唔到佢制唔制 要保現場所有人安全呀

畫家都唔識 好打極有限

之前打鳩劉馬車果位？

自推

又屈人係鬼？

痴線架 唔洗理

畫家黎㗎
各位冷靜啲

畫家都唔識，5年前佔旺你出左世未？

你由佢撚下狗囉

畫家呀
唔使理佢, 由佢自己鬧到攰就得

聽聞當年畫家喺旺角指住拆路障既班藍絲大罵：死左膠！

呢條友臭過臭魚

放佢係前線ok

小心，唔知乜人依個

幾個大日子都見到佢，無時無刻都挑警察機

佔旺三傻之一 畫家都唔識

佢個肚腩咁易認

唔係鬼 有病姐

一睇知精神病

係佢門口坐已經好冇面，
仲要有得睇冇得打已經好谷氣，
唔洗專登煽風

樓豬縮番入老母個閪啦

有辦法令李家超同盧偉聰終生不敢踏出大灣區

佢好似有白卡

發夢14年訓過旺角但唔識佢

無問題，放心

x 2

佢智力有少少問題，佔旺時好似上過法庭

旺角畫家啊

無去都係新聞見過啦大肚腩畫家

比d物資（食物）畫家就可以平復佢心情

佢成日都指住d狗屌

發夢記得佢開頭係大咁癲架
係比狗打完之後就愈黎愈癲

[團結最大公約數]香港公民誓詞

畫家係真傻

畫家

搵人拉住畫家啦

唔洗擔心佢 佢渣白卡冇人敢搞佢

blocked
佢都唔識, 你躝返去街尾喇

bio weapon lol

當年佢係旺角屌走好多廢老

雖然畫家係柒柒哋，但叫人唔好挑釁警察仲柒

多謝咁多位巴絲咁快覆，小女子認人好差
因為我只係好擔心現場D人，好驚佢地有事，先忍唔住出黎開PO，同見直播室好多人同我一樣唔識佢，所以開個PO睇下係咩環境

多謝咁多位覆我

新acc

另外兩傻可唔可以介紹下

可能上次細個冇出嚟唔識姐
屌細力啲啦

畫家呢條友呢幾年仲係旺角成日幾條友鳩行舉旺角鳩嗚旗 唔撚知佢想點 其實佢有無屋企 感覺佢唔沖涼

Push

其實就算挑釁警察又有咩問題

畫家有白卡，成日同人打交

馬車就係比佢打完，之後話比示威者打

其實馬車連畫家都唔知乜水

同路人黎， 唔洗驚， 你有懷疑都唔緊要， 好正常

另外兩傻係？

又返黎

絲就要小心佢, 雨傘後佢俾人拉過風化案上過報紙

罰你由今晚開始每晚訓旺角

係 由得佢吠

屌又係畫家 係咪又鬧d狗係芝士腸？
癲佬 有免死金牌玩乜都得啦

隔住個mon都覺得智力似不全

另外2傻係乜水

好似係女村長同美國隊長
不過美國隊長因為旺角單野受緊

好心呢d 時侯，呢d 負累就咪撚出黎阻鳩住啦屌

放心啦，就算畫家打差佬佢都唔會有事
佢有精神病，屈晒機

見唔對路你記得彈開，佢會連你都打埋

有無人見過畫家著衫

畫家呢d算唔算係mind-fuck緊班狗

篤灰失敗

畫家重出江湖

新ac黎架屌

畫家嚟㗎憨鳩

畫家又黎料。。。

佢仇警有好大理由，記憶中佢14件初重係和理非非，之後俾黑警搞幾次就變左勇武派狂人

癲瘋之戰

[請幫手推]621行動建議

社運再度進化！

畫家都唔識？

點解叫畫家?

以傻制傻 馬車條入街唔敢出拳 一比人捉住分開起扮想出拳 好撚柒

果陣好中意係條街畫畫

畫家佔旺非禮細路女單野冇人知?

好似真係未見過

thanks

sor唔太識用個系統，我係新ac黎架，我係因為今次反送中既事先接觸連登，平時只係FB不停幫手share PO，打擾到巴絲們

我會繼續努力幫手推po同share
利申有去6.12，各位現場既巴絲加油加油！！

有個成日飲啤酒 好多野講但唔知佢講乜

畫家黎喎ching

畫家係 雨傘果期，都堅有同藍絲打。

隊長同羊子掛

畫家都唔識
係咪今年第一次出黎野餐

火雞同隊長

阻止佢啊 唔好被佢搞事 可能係鬼

堅?

雞姐肥左 3個碼，不過的確係性情中人。

屌又係佢

佢叫做畫家 14年開始就見過佢 之後一路坐喺旺角鳩嗚booth

佢都成身案底, 都冇野好輸, D狗唔敢搞佢啦, 一刺激到佢俾佢斬死就好笑

因為佢真係畫畫的

發夢就發夢啦

唔係架
有次佢打到爆晒缸

有啲似

畫家坐過唔使擔心佢

絲打，發夢夢到去左邊記得講發夢夢到，保護自己呀

發夢話嗰度有人準備衝 快啲搵人制止佢哋
Btw雖然嗰度附近嘅cam都差唔多封晒 但大家都係要記得帶口罩

畫家好耐無見

遊行果日係球場外面見到佢同個阿伯隻抽

唔好比佢停！
社運再度進化！

佢畫hip hop style 嘅畫其實幾靚。
未佔旺前我都用100幫襯佢買過一幅。

雨傘金鐘初期係，俾黑幫打完，拆完大台就轉戰旺角，之前就成日都狂人上身。

呢樣真係好似無

真係好撚好笑 撚下班狗又話人係鬼 又叫人和理非 唔好白費之前努力既成果

之前和理非有咩成果啊 屌你老母連撚狗都比人話係鬼 成班facebook和理非撚鍵盤戰士 不如黎返個今天我大合唱先啦

係清場俾人用鉗仔亨爆缸

明白別擔心

畫家係咁叫人靜啲 自己單騎班散仔柒頭皮

好似戰狂

[團結]一個動作減中共資金來源

想一齊打爆中國銀行就入黎啦
唔上熱門就會失敗
快d入黎睇下推下

有白卡

雨傘時期人物
佔旺知名人士
佢智力係有少少問題
情緒未必控制得好好
適當時候撳住佢唔好比佢衝動
我係五毛打手我死全家

#261456
佢新嚟架

真係打個阿伯應該比佢折骨

我哋都冇籌碼，人哋點會理你...唔衝嘅都可以咁做

那年夏天，世道瘋狂。他在燃燒的桃樹下，跟生命裡第一個女人，以及生命裡最後一個男人，不期而遇。 以血作畫，以畫為喻。 桃花落盡，六月流火，還看旺角畫家傳奇。

明白明白，謝謝提醒
我係發夢去左現場！

本來以為班和理非已經醒左 最起碼唔會捉鬼先 唔阻人地做野

結果幾日就打回原形

佢IQ高過你同我

畫家2014 已經好出名啦， 不過佢keep 得幾好

比人用布袋彈射完都可以堅持和理非 認真唔話得

今日真係唔好衝
拖住佢

上次6.9發夢見到

真係好耐冇見

畫家出埋
村長呢咁

畫家真傻，放佢屌就得

有免死金牌嫁佢

佢成日搞事

我12號都見過佢，係咁大聲鬧人

咪撚推啦屌你老母

好多時，就係現在有你呢啲係唔係都話人搞事嘅人，搞到勇武少少嘅人好灰心
各有各做啦

佢一定唔係鬼先

畫家呀
blocked

衰非禮定老強丫嘛
（無老屈。。。絲見到佢真係小心d）

警犬都應該知呢個係堅傻 做唔到內應

畫家都唔識
真係冇見識

佢星期日差啲郁自己友

最慘就係外面和理非依家係到消費612義士既努力

話唔好衝 白費佢地和平既成果

各有各做 係連登可能做到

但係外面既和理非仲未識醒 真係令到士氣低落

唔挑釁，又繼續自出自入式包圍？

佢佔旺已經喺度

撚狗又唔得

頭先佢喺政總天橋係甘影相 大陸人

畫家佔旺時

個頭爆哂光都照畫畫

型撚到呢

呢條友好出名下 佢唔係鬼黎
可能精神有啲問題
但係次次都屌到差佬仆街

唔好怪錯佢

咁你同縮係老母個西度無分別啦
出旺角 基本上無可能唔識佢

12號見過佢了，無咩特別

唔好阻佢 但唔好跟佢起哄

樓主幾歲 定第一次社運

印象好似仲有對男女喺旺角結婚

google一搵已經有，另外係十年前佢已經係旺角搵食，當時佢係痴埋旺角d大陸團表演，人地跳舞佢就係隔離玩搖搖，係佔旺佢先開始俾人叫畫家當神拜

屌 原來仆街黎

樓主係00後定分化撚定係ON9

畫家5年旺角名人黎

未入理都估緊係唔係佢

好多人最近先開始留意香港政策新聞

唔識畫家都唔奇 知咩事就算啦無謂鬧人

咁都有得認老屎忽

大家都知

頭7

根本就唔係畫唔畫家既問題

個問題係捉鬼 撚狗姐大佬 係咪開完槍都要幫警犬含啊

夢境新手
呢個npc嚟，唔洗理佢

[團結]
一個動作減中共資金來源

想一齊打爆中國銀行就入黎啦
唔上熱門就會失敗
快d入黎睇下推下
[唔上熱門就會失敗

由佢係前面擾敵就得, 唔好on99加入

好對唔住咁多位我真係好on9
係第一次出黎所以好多野都唔識，希望大家唔好見怪
因為有好多朋友同同學所以好擔心佢地

頭先搵一搵發現原來冇得del po，驚擾到各位唔好意思
見到樓上有人話唔好再推樓，我覆埋今次就唔再覆啦
希望可以將熱門果位留比真正有用既po
絕對冇心分化，只係好希望大家都平平安安，唔會受傷
天佑香港，大家加油！！

呢條友之前係圖書館d vip 好似白卡佬黎

點解你仲係咁蠢

識晒佢啦

丟漆彈同雞蛋了

見嗰佢幾次，懷疑精神有問題

有幾個都熟口熟面
仲有個成日做leader既絲打
佢無意地成日撚鳩自己人

但係咁樣同糾察隊有咩分別

今次出黎嘅中學生雨革果時仲好細 , 大家包容下啦

「畫家」潘運瑭之前非禮智障人士坐咗10個月監

6月12日發夢見過畫家著背心
一邊行一邊嗌：你哋唔屌政府啊嘛，我去屌

泰國幫

畫家
白卡佬玩曬

畫家WOR
冇事 唔洗怕

旺角畫家呀，一定唔係鬼

唔好理，各自阿珊

唔好理，各自爬山

只要佢唔好出手 呢d擾敵武器先夠煩

大家對佢都好熟放心

我覺得唔差

發夢由2014年見到而家

喂唔洗唔開心
Welcome to 連登

唔識wo 點啊

無敵

BTW點解16年個陣咁型

詳細點

推

係咪同劉馬車對屌果個

樓上都好多人當佢神咁拜喎

樓上啲人講到好似佢老友咁

記得佢嗰時係旺角俾人打到爆缸，之後就變咗勇武

咪係
利申當年頭批落去守旺角

影畫家做乜

復岀

點解叫畫家？

我就係唔識佢有咩問題

因為佢真係畫畫

佢同劉馬車同一個level

呢條強姦犯叫畫家有有白咭，絲打們一定唔好行近佢

長毛：種下反叛既種子
比佢留左案底 d人同你去到盡

圍得梗係要屌 唔好亂衝就得

劉馬車同類

咁真係劉馬車啲fd

佔旺俾左一舊水畫家話買畫 到而家都未畫起

最大武器

咁人地咪同你講佢係邊個囉

做自己認為啱嘅野，唔撚阻止，唔撚督灰啊

勸乜撚野交

樓主衝出黎柒？

畫家，人地監都坐過，你話人？

咁撚出名都無人識, 事格5年姐..

敵人嘅敵人就係朋友

其實唔識有咩問題

買強比佢掟啦

大家跟機

咁出名都唔識，坐左幾年？

612添美個邊都有個食彈乜都唔戴 仲要擔口煙
個個係咪就係呢位？ 定係第2位？

畫家都唔識你幾多年無睇過新聞，佔旺成日有影佢嫁啦，都算係隊友

班仆街扔緊雞蛋

掟完既人換裝閃人唔好比跟到

好多人附和佢啊好麻煩

火鳳裡面，畫家=張飛

嘴炮就得 沖入去就免啦

612 見過

畫家不嬲都忽忽地 拖返佢去後面

佢on9唔係問題
係驚其他人俾佢帶動到
咁就pk

3傻係邊3傻
女村長 畫家 仲有邊個

有 係旺角鳩嗚果時

美國隊長？

可能係 但隊長行出黎好正氣

畫家巧出名架, 係菜街畫肥字畫, 好似上過電視做訪問。

可能佢有著過, 不過著左大家唔認得佢啫。

畀劉馬車打鳩多啲

咁係俾佢帶動到既人有問題
你睇相睇字同係佢隔離係兩件事
係現場企佢隔離 咁都唔知佢腦有問題跟埋一齊起哄
呢個人一係鬼一係弱智過畫家本人

發夢古代攻城守備森嚴，久攻不下，圍城斷糧，最終不攻自破

有冇聽過羊群效應？
同埋只要有一兩個衝，班狗就有藉口話暴動又打多次
總之小心啦

有可能發生嘅情況：
佢會亂事，跟住比差佬拉，現場示威者保佢，結果釀成衝突。最後比曬位比人入。

白卡佬萬歲

所以我係話俾畫家帶動到既人有問題
有問題係企係個on9隔離都可以跟埋一齊起哄既人
要禁就禁呢啲人

人地畫家14年響朵到而家 面都未撚蒙過一日
憑乜撚拉走人

屌樓主on99
咪撚再post人上 屌你老母
義士比你班仆街累撚死

3傻冇個入流
對上重有個國師

警總唔衝得，政總可以…
警總一衝佢地有權開真槍！
呢樣係真嘅…你頂盡只能扔蛋…
圍到班差佬無得接更！

點解白卡非禮都要坐？

今晚番去影比你睇

決戰紫禁之巔

你自己問法官喇，佢係慣犯嚟架

乒乓檯上涉姦女童
青年自稱低智商

太陽報 2007-07-14 新聞
十四歲離家出走女童，一個月內遭青年三度強姦及非禮，青年涉嫌先後於公眾乒乓波檯上，以及傷殘人士廁所內強姦女童，其中一次事發時，更有一名未成年男童在場旁觀，男童並乘機對女童「抽水」撫摸，青年被捕後自稱屬低智商人士。
報稱無業的被告潘運塘（十九歲），昨於屯門裁判法院被控兩項強姦罪及一項非禮罪，他暫時毋須答辯，裁判官應控方申請，將案件押後至七月十八日再訊，以便警方安排女童參與認人手續及繼續調查工作，被告還押警方看管。
控方指稱，女童與被告相識，案發於去年六月，被告分別於屯門山景邨停車場平台、楊景遊樂場傷殘人士廁所內及山景邨停車場梯間犯案。被告首次犯案時，先用毛巾綁起女童，再把她放在平台的乒乓波檯上施暴，而第三宗非禮事件，則涉及被告強迫女童替他口交。
及至本年五月，女童向社工坦白事件，被告本周二由內地返港時被捕。至於該名旁觀的未成年男童，現由男童院看管。辯方補充被告的腦部曾受創，其智商較常人稍低。

案件編號：TMCC 2624/07